{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044359",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 봄여름가을겨울펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ピョンジャン春夏秋冬ペンションは金堂渓谷沿いに位置するペンションで、夜明けの鳥の鳴き声と水の音に包まれているヒーリングとリフレッシュのベースキャンプです。 駐車が可能であり、22時以降に入室される場合は予めご連絡お願いします。 周辺には渓谷やキャンプ場があり、多くの楽しみどころを提供しています。 社長と子犬たちも親切にしてくれて楽な宿泊ができました。 また、提供される寝具も清潔でおいしい肉を提供していただき満足でした。 でも、いくつかの部屋では夜にタンタンという音が聞こえるのが残念でした。 眺めも良く遊びやすいカラオケ店もあり、全般的に快適に滞在できるおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの周辺には金堂渓谷やキャンプ場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションではどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションでは清潔な寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ピョンジャン春夏秋冬ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前に連絡していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの社長と子犬たちはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの社長と子犬たちは親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの周辺にはカラオケ店がありますか？",
            "answer": "はい、ピョンジャン春夏秋冬ペンションの周辺には遊びやすいカラオケ店もあります。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの宿泊料金にはおいしい肉が含まれていますか？",
            "answer": "はい、ピョンジャン春夏秋冬ペンションの宿泊料金にはおいしい肉が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの部屋で夜に聞こえるタンタンという音はどういうものですか？",
            "answer": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの一部の部屋では夜にタンタンという音が聞こえることがありますが、その詳細については分かりません。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの眺めはどうですか？",
            "answer": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションの眺めはとても良いです。"
        },
        {
            "question": "ピョンジャン春夏秋冬ペンションはおすすめの宿ですか？",
            "answer": "はい、ピョンジャン春夏秋冬ペンションは快適に滞在できるおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 522
    }
}